你地見過馬會既最細賠率係幾多？

岩岩見 歐聯 利vs巴
巴晉級賠率1.005
未見過賠率可以低成咁

1.0001

ching啱啱18歲?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

邊場開d咁既賠率

西班牙對大溪地

Psg對法乙球隊既聯賽盃

1.0

巴西對中國

ON9樓主，鄉下仔？
智財卡都未知係咩就咪撚獻醜啦

成日都開架啦

早兩年疤西甲打榜尾 主其他都係2.幾倍

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

1.005都叫最細
有冇睇過國際波？
強隊對馬力諾呢啲魚腩係可以1.0001

無賭過馬？

早排有1.0

1.0 仲買黎做乜

大熱馬成日1.0p

雲絲仙子 美麗傳承

有最低派彩

買美麗傳承當收息

結果1.005都開唔到